係咪所有情侶分手都係咁？

一個話受夠 希望分手之後大家過得更加好
另一個就話對方唔比機會磨合 自己收收埋埋然後一野掟煲

唔係

係你係咁咋嘛

情況大致相同

唔係

聽個有人分手係殺咗條女
將條屍放旅行喼之後自己走咗去

我朋友

好中